要求香城online admin新增範圍/合體攻擊武器 - 麻繩

現在既武器同防具入面
大多都係一對一用
但我方玩家既優勢
係人數!!!

咁點解推薦 麻繩 做武器呢

1. 中距離武器

唔洗個個都係最前線
第2，3排既手足都可以使用

2. 變化多端

繩可以有好多用途
- 套索
- 加工(綁搭棚竹)做絆腳器
- 屬性化 (半截浸油，跟住大家自己諗到啦)

3. 協力工具

大家可以一齊拉
套得住狗
有返4，5個人拉佢就肯定落單
就算絆腳
有返10個8個第3，4排既手足拉
已經靠拆散佢地攻擊
後排又可以出更多力

但範圍武器
特別有屬性時要小心TK
希望admin加入新武器
應該最近高lv左既野生犬隻

自推

再推

Push

push

pish